近排虧虧地，想大量入手神盾海狗，但而家仲買唔買好？

許：我都有頭有面，有人識嘅……點會咁大膽咁樣同人哋講呢啲嘢！更何況我有心無力！早前石修先同我講，佢話網上有一段流言，話佢同老婆離婚，同助手有染，好離譜囉，我當然唔信，其實網絡上嘅嘢唔可以盡信，我覺得依家好似燒到埋嚟我度咁！

而家我心大心細

食左有無用架

有無爸絲食過？